Tsla or nio 2021 升幅大？

正評tsla
負評nio

All-New Tesla Model S Could Look Like This
JAN 2, 2020 BY NOAH JOSEPH

Nio泡沫太大

Lihkg人：Tsla 900

Tsla同nio都持有

Nio 上唔上到火星？ 無得比 Tesla今年3000冇難度 利申：八成倉tesla

Why i am not happy with nio day

?

SQQQ

jm9

??????? 關咩事

上火星果間唔係叫TESLA喎你係咪炒錯野

個個都話買tesla等於買 elon, space x

Tesla炒嘅係概念

2隻都會跌

好，信你，明天睇睇

勁

Tsla 100蚊

1000蚊打錯

信念

點解痕馳無咗聲氣？

上到火星就一定要用電動車

下星期爆之後退市

明天tsla, nio跌少少姐

Tesla 會出大陸model賣19幻

一定係Nio啦
你咁問就好似問緊一個50 歲 定 20歲會死先咁

除非有意外啦

出街溝女你會渣架tesla定係nio? 講左啲咩自己諗下

照抄tsla個web design

你咁講小米股價係咪應該跌到零？

唔係，我會渣nio溝女

同埋信仰

香港無nio

中港牌

美國銀行將蔚來目標價從59元上調至70
蔚來通過固態電池持續行駛1,000公里的電動車；評級為買入

講真nio 市值易推高好多，tsla growth curve 會愈黎愈慢，好似上到apple 咁高市值要推高1% 都要好多錢

抄完有人受咪得

Tsla 2021年第一個星期已經升左快200蚊

Nio d電池技術係點黎

Tesla 729 to 880
Nio 53 to 58
2021年

上70要幾耐

咁多人睇好NIO多過TSLA?

47.vs 97
係咪想燈咋

一講到錢
就唔理中唔中資

講真。

今晚nio, tsla爆升

都係Iron Man整岀黎
話唔定遲啲放支火箭推進器係Tesla 入面

今日先買都爆晒上去啦
係就星期五買左

買張今晚

咪屈 明明1400

Nio 63.x盤前

發佈新車姐 唔洗咁呀

簡單 D，你係消費者，你要買車，你會買 nio 定 tsla

盤前 nio 65
Tsla 860

垃圾大陸車

一定買ET7 相比之下其他真係廢車

樓主無女

蔚來盤後宣佈，計劃發行6.5億美元2026年到期可轉換優先票據和6.5億美元2027年到期可轉換優先票據, 盤後跌至61

喺大6 nio高級嘢嚟

真 靚咁多

NIO!

下年睇睇

全倉tsla未驚過

靚唔靚就見仁見智

有冇師兄有入nio

大把

仆佢個撚樣。$65有排坐！

同model Y咁似樣既

我都追左 好似咁老千既

跌一輪入貨 又升返上7080

咁咪好囉大家快啲返TSLA大家庭暫避先

Ok

真？
靚好撚多喎屌你老母

Ching要驗眼？

S

Both爆升

1月12日上午消息，據報道，此前特斯拉宣佈將推出一款售價只需2.5萬美元的電動汽車，最新的消息顯示，這輛備受期待的汽車的上市時間可能會比預期中更早。

最近有報道稱，特斯拉將在中國建立研發中心，而且當前特斯拉正在中國招聘設計負責人。外界猜測，特斯拉此舉是為了針對中國市場設計並生產一款尺寸較小、售價較低的新車型。

想逼死其他車廠

Tsla爆升

係

nio or byd？

真心咩

估佢講笑姐

變大眾車

認真。咁撚型。

依到個個大賺了

一樣阿 ching

60 蚊買左700股 遇著星期五大插

Et7 續航1000 同埋鏡頭清過 Tesla 好撚多

60蚊 700股

Now 61.9

均價59 止賺左大半

兩隻都跌緊

你信呀
連個距離都計撚錯 佢寫話行到1000 實際行300

支那人都屌 話有五百 實際行到300已經乾塘

喂 擺明騙局啦

你連間公司都唔like 何必持有
你都唔like 你唔會放心機研究

Tsla新車即將出現，X/Y大改版，能源業務起飛

Nio

睇下1月銷量先，下星期睇下有無數據

1，2號有架啦

仲話自己係高檔車 對手係 apple 笑撚大人地個口

人地小米就話靠平 屌佢老母 nio 學人賣貴車

比著我都會買番 Tsla 仲要平十幾萬

Tesla 其實佢幾得意
手工呢 又唔係特別好
但係呢 用料又唔呃鳩你 科技感又高
仲要賣model 3又有幾樣嘢正過舊車model s

nio根本賣所謂換電概念 叉電就都快嘅 但唔少on9嘢係入面 最少快叉冇Tesla 咁快先

講真比著我係車主 我都會買 Tesla 先

好簡單一個道理 apple 定小米

你拎apple 同屌米 根本唔啱
nio 係同Tesla 同價
屌米貴極 六千 呢個價只係買到apple 中平價

講呢句個d都係鍵盤戰士黎
On9先會覺得tesla車用料好
明明tesla車群屌足幾年

Tsla

連燈仔真係燈撚到

？

咪咁啦

我14果陣目標破百先沽
話年尾先觸及30

啲愚黃成日話買支股等被人割等跌番2蚊
啲大行評級你都信

至弊人地評完30又中40又中60又中
依家睇番要上70有幾難

有時認真搵錢唔洗睇太多連登仔意見
尤其果班對大陸一早先入為主左嘅人
唔會接受到中國依家國運昌隆呢個事實，鍾意同錢作對
呀唔係，應該係連呢啲污糟錢都無份搵所以嬲嬲豬嘅人

如果出街溝女神，你會揸Tsla 定蔚來？呢個就係答案

大陸人話nio係豪車

Nio 3月中出earning report
可能要橫盤多1個半月

睇怕係
但ev好古惑
爆一下已經追唔番

高手可以趁呢排轉擺其他板塊趁機再入番
但都無逼人入nio架～TSLA定三傻都可以

Nio target price

個表同你講邊間公司有問題
15蚊都講得出

今晚tsla, nio盤前跌緊

賭er

你點睇

Target price 80,morgan staley

According to a report by Morgan Stanley last week,

NIO is likely to post a profit for the first time and double its revenue this year.

大家都咁廢，打和

一向睇好
驚就er前走d先, 我預er前會price in一定嘅升幅
可以配埋option對沖, 睇你咩策略
上年坐到依家睇好今年內80先放

可能下月er已經75

遲早都會上100
不過依排3d print, 大麻, 疫苗咁旺
上年個個都玩ev, 今年可能會少咗急升但健康地穩步上
睇圖nio算健康, 幾有信心

(燈神)

Tsla升
Nio cn跌

其實真係要睇nio換電可唔可以全球流行到
如果全世界都覺得呢個idea得
升幅會大過tesla好多

可惜連登仔屌到仆街

世界=連登仔

你信蘋果定小米？

nio嚟緊個禮拜有機會嚟料

大把美國人買nio股票，個別話將來買nio車

香港幾時有nio揸

連燈仔：
Tsla, nio廢老股

無機la,
但nio車有賣去澳門，我frd係澳門見過幾次

我以為Tesla嚟

Tsla ark話可以升到1400

大陸公司最叻抄款
如果自己design 實柒到飛起

自己design架wo，nio 有d德國人係設計團隊
有抄咩？

Apple

拆股前
而家OVER晒

佢係話2021年wo
信唔信

連燈仔：買tsla, nio廢老股，今年跑唔過tsm😈

Nio 聲稱兩年後可使用量產固態電池
但qs話2024年才可以量產固態電池
Tsla 唔知

靜啦

兩隻都負點計升幅

Nio 今年內上100

其實apple 真心唔廢啦...

太多新手啦
覺得股票有大上大落先係好股

一隻市值咁撚大 想要升幾快
自己廢就係買呢類股ga啦...
有人求穩健增長
有人求刺激

又想賺錢 又投資廢
想點 玩賭場股啦

Nio就算數啦，股價來來回回，食波幅不長揸，皇道

爆上定爆落先，師傅

聲稱

ok

點解你覺得可以流行到？生產成本高到。。。造車仲要再做多一堆後備電池，而家電池先係產能嘅樽頸部分，點睇都唔可能scale 到啦

再退一萬步，流行到的話，電池嘅格式唔統一都係無撚用

我話如果啫, 無話佢一定得
不過當電池發展到某個程度, 換電呢樣野一定收皮, 但唔知幾時

Tsla將推出16萬元更便宜車型

拎一月同十二月比無意思，tesla 第一季交付一向少過第四季

Nio 食波幅來來回回都食左4-50蚊...
每次1000股
特別係之前40到50來回左幾round

長揸Nio 真係唔夠膽, 長倉都係揸番Tsla

因為有差不多8000架model 3出左口，仲要無講model y 交左幾多架

NIO 跌幅大
NIO 打手個智商跌幅仲大

Err, 可能係既
但我公司上年大陸買車都係買Tesla.........
大陸D同事自己又係揸Tesla
當我公司都買Nio 果陣可能我會改觀

你咩公司先

據印度報業託拉斯(PTI)報道，印度南部的卡納塔克邦首席部長BS Yediyurappa稱，特斯拉首家印度工廠將落户卡納塔克邦。

上個月，特斯拉在卡納塔克邦的首府班加羅爾註冊了子公司特斯拉印度汽車能源有限公司。該市擁有全國最大的技術和研發中心集羣之一，有「印度」硅谷之稱，有逾6家汽車公司和逾45家電動汽車初創企業在此落地。

特斯拉首席執行官馬斯克此前多次在推特上發佈特斯拉進軍印度的消息。2020年12月，馬斯克證實，特斯拉將於2021年進軍印度。上個月，馬斯克稱正與印度多個州洽談開設特斯拉的辦事處、展廳和研發中心。

印度道路運輸和高速公路部長兼中小微企業部長Nitin Gadkari表示：「印度將在五年內成為頭號汽車製造中心。」

值得注意的是，電動汽車目前僅佔印度汽車年銷量的1%左右。

汽車爆炸會否引致股市爆炸

主要係佢個 community好，意見好快收到
佢有啲似富途有個車主圈app

不如你問邊個跌幅大啲仲好啦

架車下年先出
點爆

roadster 2017發佈 依家車呢? cybertruck2019發佈 依家車呢?
兩間公司既市值都唔同級數 如果你用間7000憶市值既公司同間800憶市值既公司比較都只係講到咁小分別 一係NIO有排升 一係TESLA有排跌

Ark上星期五大幅增持 tsla

53成功上車

嘩 成架野馬咁 型到

後悔買左nio唔買tsla

咁公司買車好多考慮嘅
D政府買國產野都唔代表國產野好過外國野啦
小眾牌子可以好好
NIO個車主滿意度高都總有佢嘅理由嘅
Tesla同NIO好難比
經營模式唔一樣

唔知跌到幾時

跌

Tsla 爆升，今星期

重回 800

咪撚再燈啦羅曉聰

tsla 升

nio 升 tesla 跌

昨天tesla升，nio跌

長遠tesla 無運行
nio 今年一定係十倍股

Nio泡沫太大
大回調肯定係最先仆街嗰個
高瓴有眼光
一早清倉咗
一清倉完之後就日日陰跌

係咪可以改跌幅大

係，so sad

Lucid 仲低la,升幅一定大過2者